[輸岀革命]請問”線上賭場上線啦”個廣告位幾錢？

啲人幾可會買正版av
一定係bt or streaming ，而streaming 個source 又係bt返嚟

片頭個上線啦同中途啲跑馬燈廣告位幾錢？

自推
1

自推
2

自推
3

自推
4

自推
5

自推
6

自推
7

推 有得諗

自推
8

有創意👍推

自推
9

自推
10

Smart

有創意喎

831遊行
831死線

無限期三罷

—————————
整咗兩張圖求大家幫手twitter spread出去

一定要通過人權法案

想知

班大陸豬最鍾意日本AV

鹹片戰線

自己買正版 剪完片再post出去

唔洗買
download果d用黎改

贊成

改片整seed

自己改片做seed,使比錢？